台灣Pizza店會員登記住址 釣魚台、南沙都揀得

釣魚台、南沙群島是台灣的？台灣有民眾今日登上一間連鎖薄餅店的網站，準備登記成為會員，當選擇地址時，竟然可以選擇釣魚台、南沙群島等作為地址，讓他大吃一驚！

想在這間薄餅店網站註冊會員，選擇住址時，除可選全台22縣市，及澎湖、金門、連江等外島，連釣魚台也在選項之中，而且排在台北市、新北市之後，排在第三位，用戶更可以選擇東沙群島和南沙群島。目前這間薄餅店並未回應事件。

台灣當局主張，釣魚台屬於中華民國，而且被編列入宜蘭縣頭城鎮大溪里，東沙群島目前實際由台灣控制，有海巡署人員在島上駐守，至於南沙群島，台灣目前實際控制太平島和中洲礁，約100名海巡人員在太平島上駐守。
台灣《蘋果日報》

送唔送貨先

收皮啦

個島日本嫁